大家有冇試過進入忘我既狀態

通常take完drug會易啲進入
但有時清醒既狀態
唱下歌 揸下車 都會進入到
意識好似溶左入個現實
腦袋一片空白
同呢個世界成為一體

但唔會好耐
多數得幾秒就會出返黎

Stone

心流

喺𨋢到唱歌唱到忘我

打波試過 點守都入 仲用埋自己平時唔會用既動作入波
只試過2次

有次踢波射波嗰陣feel到世界靜止咗 跟住直入死角